唔明點解有成萬正皮叫人散？？

睇到成萬人投正皮我真心呆撚左唔係話一定要留，但經驗話我知現場大家會有共識。

呢頭又話各有各做？果頭狂吹雞叫人散係咩事...

真心希望唔係連登比5毛滲透得咁緊要

得罪講句，你唔係現場真係無資格叫人留/散。

叫人散果堆未必在現場 只係200萬入面既一部份睇住直播食花生 指指點點既撚樣

利申已離開，頭先發夢現場無人有想散既意思，一上到網見到個post燥左

又變番雨革2.0 比班左膠揸住枝mic控制班人叫人散 好快玩完 其實班人想散咪自己散成班左膠搞乜撚現場投票

好多傻系話咩番屋企休息，屌你老母啦，咁去黎托柒？

根本依家係屋企上緊網既
就偏向走

連登投票根本反映唔到個到情況

入面班柒警已經冇乜耐性
一定要圍到佢地跪

我今日都踩左八個鐘
局勢唔算特別嚴峻
無咩要散嘅必要
係我自己想補充番體力聽日再嚟過

走左一部分，但重有好多人！
已經過左尾班地鐵，重未走既應該都係過野！

利申：發夢見到自己好似係現場

仲要係一面倒既投票，心諗乜鳩啊...

發夢夢到自己係現場

人地擔心你啫

其實等佢地自己話事仲好 我覺得要散就全散唔可以留低少數義士 要留就一齊留 等現場人士自決

過夜

如果你話現場走剩好少人都話姐 仲咁多人散乜撚 班警犬會敢G20前暴力清場咩

散撚完
下次班狗入定牛餐肉仲驚你？
成班傻閪仲以為自己好有智慧

此風不可長

無資格還無資格
大家有資格關心在場人士掛...
你地可以唔理, 但萬事小心

即係有成萬人食緊花生
係屋企涼住冷氣隔住個mon 係度指指點點

想confirm個個涯更抵夜
即系今日(622)冇活動

同港安個post原理一樣

有人帶風向

屌你 唔想你有事先叫你散咋
你要留 所有人都會一樣撐
我今日冇出去 我冇資格出聲
不過有資格擔心出面所有人

認同
此風不可長

相信現場智慧

唔好用投票迫人走/留

反而係呼籲在場人士好好保護自己, 注意休息

其實之前已經有啲三毛post正皮多到嚇親人

因為有3萬警犬

比正皮果d 好多唔係現場

唔好嬲
我相信叫走既大多數都係出於關心你地
要知道越夜越少記者
你地既體力又消耗得7788
一陣又黎幾單暗角未必有人幫到你地

今日既行動都係即場發揮 號召左出黎之後
大家應該根據現場情況自行判斷最好

連登仔做鍵盤戰士就叻，係現場既人要走就自然會走啦
撚有成萬人走咩

咪係...唔通陪啲狗返工放工咩...就係聽日星期六，今晚聚到人先有咁多人投621升級行動

我希望係 出於關心
留唔留 在場人士決定
無謂影響 人地士氣 尾班車 有冇 香港人應該唔會唔知
都冇做d 咩 d狗吹你唔脹

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

我支持人少咗好多 sense到前線會有危險既時候
快快手決定下一步要點，公投係方法之一

但絕對反對喺人仲係爆滿果時 走去搞公投

就係你班人係網上「溫馨提醒」叫走哂d人 令到現場愈來愈少人

通常一班5毛帶頭係咁like, 頭幾個reply都係讚讚讚，跟住班小朋友就會跟住like

個post好撚多新人
佢地剩係有幾個新post都係叫人散

問心
真係出於關心
但都係個句啦
在場人士自己決定
最緊要be water
同埋入夜小心有25

我係發夢自己在場但想散嘅人
發夢1030走
有兩點原因：
1 已經成功令狗遲收工 無論狗怨巿民好定怨政府妅哥好 目的已達
2 留力明日再戰
政府而家拖緊 我哋就要同佢鬥邊個堅持得耐啲
而場係一場持久戰黎
持久戰最需要嘅係體力
而家一下子用晒佢 睇個勢 無論而家幾落力 政府都只會拖 所以一定要留力
而家不遺餘力 遲啲一下子冇晒人點算

利申我自己立場黎
唔係分化
留守繼續留守
萬分支持
但記得唔好衝狗兜
我哋唔會想任何一個義士被捉
我愛勇士

立場記者話走咗唔少人
唔係個個都執意通宵留守嘅

其實夜晚keep得多人仲安全

都諗緊點解會投票咩一齊黎一齊走
一直都講緊各有各做，喜歡咪留喜歡咪走
現場人自己決定啦，考慮過風險同接受程度就得

其實好多冇去/去唔到嘅人好擔心你地體力耗盡，
然後比夠狗打 尊重你地意願 事事小心 唔好有事！

唉
頭先我都有叫散 （利申發夢去左pp同狗屋附近)
聽到鄺神講既野
所以先有投散 果刻又驚再人出事⋯

你可以唔認同呢個決定
不過唔好講到人地既擔心係幫倒忙

係資訊唔流通下搞呢啲投票真係幫唔到啲乜
先唔講五毛 投左票既人有幾多係掌握左個大局?知道發生緊咩事 係well informed?
呢啲投票只係跟大隊既投票黎
要做一個投票應該最底限度要投票既人能夠做到理性判斷
但而家跟本消息唔流通
搞呢啲投票只會比五毛入

[深度分析]香港人的勝利方程式

散只係為大家安全著想，be water

岩岩見人拉大隊走，我都冇哂癮留落去。

網絡軍師食屎啦
當現場d人on9

不如唔好開po叫人散啦
叫人小心啲咪得囉

現場氣氛真係仲好高漲
佢地會衡量啦
總之唔好比人拉唔好受傷啦

因為好多和理非天真覺得暫緩就暫時無事。

暫時無事就咁樣玩左幾廿年。

D人投票還投票
對腳係自己嘅
自己做決定啦
最緊要平安

兄弟爬山

散左既 聽朝黎接力

唔衝我都理解 但散水就真係唔明
唔夠人就自然會散 有人就留守 早幾次都係咁
同埋今日連登不斷有班人屈人係鬼 好奇怪
不過我無出聲屌 費事中左分化計

利申 真係唔係鬼 只係覺得既然仲有人咁不散就係底線

連登唔反映現實，特別係呢排

咪係囉
班友都唔撚識野

成班鍵盤戰士屌晒你地老母

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

點解散同留都咁多野講
個po成萬幾人咪話去留自己決定囉

個人認為
雖然現場我地情緒尚算高漲
但唔可能持續成晚
反而我地會體力不繼
佢地就係警總嘆冷氣
佢地睇到我地大叫就最開心

我地要做既就係好似去動物園咁
撚狗

或者你可以話
走既就好好休息（唔需要再批走既人 因為已經有唔知幾多人走左）
留既就諗下點樣撚佢地
唔好變左佢地撚我地
睇唔到有留但靜坐大叫既意義

有噴漆唔該留番句
「警署係狗屋 一哥正狗公」
逆向思考
諗下點先可以笑9佢地 唔好比變左我地嬲嬲比佢地笑9

支持散水，因為唔想局勢惡化，地鐵尾班車過後班狗唔知會做乜

唔係想話你地鬼
但10點幾嗰陣上黎
屌8000幾個正評
仲要一堆喺度指指點點又唔信現場嘅人
真心睇到嬲

自己決定吧
我見今日係無限loop 警方無動靜先決定散
保留體力下星期三再嚟

留有留玩，散有散玩。唔好是但呼籲人走or 留，畀佢地自己諗。
得閒post 多D 警犬動向好過。

要輪班方式

我覺得留/走唔係問題，唔撚係吹雞迫人走呀？
請尊重每一個決定，咪撚分化，大家走唔走問自己，唔好俾啲分化撚帶撚住！

關心唔洗叫散水
關心講加油就得

叫人散嘅主要都係擔心入夜有人搞事/保留體力玩持久戰/小心民意逆轉
當然留唔留係現場個人嘅選擇
你可以唔同意 但係槍口對外
大家目標一致 意見唔同唔代表係鬼
兄弟努力 各自爬山

佢哋可以做乜？落左order 唔好武力清

俾人分化緊呀！圍立法會好過圍警察總部!

其實每晚有人留守都係咁 唔知點解

用網絡公投拉人走真係幾on9
希望無下次

同意 各有各做 , 但要小心!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

警察想收工

早黎到既就走先，聽日接力

現場根本冇幾多人想走

啱啱訓醒發完夢
大家加油
走唔走自己話事
都係果句
做自己認為正確嘅事
無人知結果係點
目標一致就得

依兩星期睇住班騎呢怪懶熱血咁真係好正！
睇文字以為佢哋打緊total war 現實版佔領左半個香港打緊南北戰爭

而家邊區係佢地話事？個革命總壇喺邊呀？義士😆

淨係睇段文字我仲以為香港革命軍同中共解放軍打仗打到五五波有個勢令到外界覺得你真係有反抗獨立打贏中共嘅機會😲？????進而請求國際排駐援軍？香港脱離中共魔掌？

成班傻閪仔連中共香港特區省長林鄭月娥官邸/ 警察/ 政府總部門口都入唔到/唔敢入啊😹😹😹😹
瞓醒未啊班垃圾？裝甲車都冇部，人哋用警棍都扑撚死佢地啦！
現實就係連人地支槍都冇膽去搶😹
仲真係講到好似真係爭取倒啲乜嘢好熱血好青春咁款

根本就已經係雨傘2.0
如果今次又去聽嗰隻河童黃之鋒玩吓手機拍手大和解解散拜拜走人咁，你哋就嗱嗱臨散水咪撚再塞住條路

知唔知你哋搞到中環繞道金鐘中環封晒路好撚煩？
我今日折墮到要搭地鐵呀！

真係難分真與假 我自己就6點起身挨到11點真係腳仔軟 要返歸抖抖聽日再出 留守嘅保重 Be Water 唔洗硬碰

上面成班話擔心
我會信

但今次之後大家要再諗諗
當前線班義士上黎見到咩感受
你擔心人安全
但個投票實際係push人走/留
兩樣野黎

我覺得個自由閪仔係黑警想放工
不停洗板叫人走 人地現場唔想走喎

有啲人由朝早已經喺度，今日仲咁熱
想啲人返去休息好再嚟過都唔得呀...
要走要留都係自己決定
就算成萬正皮叫人走都唔代表一定要散架啦

希望大家真係出於關心，見到成萬個正皮嚇到鳩縮
我地既宗旨一直都無變過:
不分化
不篤灰
不割蓆
各有各做

又話唔分化 走唔走關你班連登仔撚事咩
有幾多個而家係現場呀
定想叫人走同事令仲身處係屋企嘅你會好過啲？
你地有幾多個係現場知我地做緊乜呀

好難講 只要其中一邊有幾個忍唔住，可以好大鑊

提倡建立「五毛/打手」評分系統

夜晚真係唔係一個好嘅戰場⋯日頭先係我地嘅朋友

唔好互屌啦
叫現場既人撤都係出於關心姐

留定走 自己決定
但一定唔可以衝同埋入夜要防鬼搞事
加油

推

話下都唔得?
關心大哂咩
想糾正歪風咋

都係擔心你地，不流血不被捕，之前930又話有過零星衝突有人推鐵馬撞大門

我諗叫撤既巴絲都係驚現場既人比狗圍
或者覺得可以保留體力
唔需要要責怪佢地

鍵盤戰士叫人散
屌你老母出撚左黎先再講經啦

的確要留返俾現場嘅人判斷
但我相信唔喺現場叫人散嘅有部分都係出於擔心
因為612班狗真係太癲

老實講你散咗對我有乜好處先,叫你散係為你好,你都諗下我哋嘅出發點,你做義士我有乜所謂， 我怕你真係做咗義士嗰陣後悔同埋覺得唔值咋

問吓@min, 問吓泛民
記唔記得早幾日又係咁，俾人洗完板話打長期戰之後，兩個鐘之內就有啲議員係咁多謝連登，仲叫人四圍宣傳多啲上連登
班政棍豎起條尾就知佢哋想點
話和理非唔係想搶大台真係當我白痴

係怕留守人士唔夠精神體力
俾班克警搵到機會打散人群清場

單係今日圍一圍就散
我覺得只會增加克警對市民怨氣
隨時有更多612嘅case出現
但如果圍到聽日中午甚至星期日呢?
今日班高層都唔出嚟正面回應訴求
又無辦法合理有效退散人群
情況持續真係對警隊士氣好大影響

夠啦 大家明架啦 留夜既
萬事小心
網上既 就出多d長輩圖
或做其他野 如 收集一d文章既可信性
俾文宣組

警察唔開門,阻住人救援

算啦講少句算啦

有錯請指正
根據經驗 清場行為大多於凌晨進行
示威者於凌晨時多數處於缺糧疲勞狀態
萬一黑警突襲亦難於應付
交通工具亦開始停駛

凌晨時份佔領警總效用有幾大依點要靠在場朋友判斷

最重要嘅係 一到凌晨1點鐘示威者全部散哂個下係好震撼
嚇警方措手不及

同時大家又可以回血第日再9-12出黎

點都好 以上目的唔係叫任何人撒 只係希望兄弟小心 行動成功

21號朝早出，頂左十幾個鐘，番左屋企抖下
留唔留真係睇手足情況同人數決定
加油

真心 連登多冇腦 人云亦云 唔識思考

我諗只係想共同進退？
假設好多人走留低一小撮人
佢地會好危險

第二波來了
【召集大量連登仔】反擊! 分化藍絲第二擊 流言大作戰

真心擔心手足唔夠休息，班狗係入面有冷氣，手足日曬雨淋企足全日，要留絕對冇問題，萬事小心

發夢一開始話咗留一齊留走一齊走
想留嗰班一聽到有人叫散就屌
攪公投又屌
見到大部份人投散又屌人帶風向
一話唔公投自己決定，大部份人都走，而家都一路有人走緊
想留既都冇尊重過大圍意願
散咗可再聚，唔留力點玩落去

頂唔順可以返去休息，他日再會
留守既唔好硬碰，隨時轉移陣地

但公投散水？現場係唔少人上連登，但唔會有成萬個掛？仲要叫鄺俊宇嗌咪？

我地之所以行到呢步，因為各派示威者展現其抗爭智慧同讓步配合，所以今日和理非同勇武派成功合作。走與留現場自己衡量磨合咪足夠，點解要旁人指點，甚至訴諸於一位民望急升既議員施壓？

入夜真心危險
唔只狗, 仲有黑

咁你咪留囉
膽心你姐

絕不散

公投係有份既先有資格投
成班係屋企有咩資格投票叫現場走?
全中國13億人叫香港人滾出香港得唔得?

總之依家想留都留晒係到
盡量小心唔好單獨行事

錯就認啦
而家就話關心關心
啱啱10點幾大把話想留又話想多d人頂住都比你地負皮同屌
又話各有各做??
連登仔自己心旭旭想做大台呀?

連登啲網絡軍師最撚叻就係唔參與係屋企指指點點仲要懶係傾戰術 現場既人唔撚洗理佢地意見 有咩自己決定

越夜可能會越失控
因為精力下降 會影響自制能力

唔係連小心提醒下都聽唔入耳呱 ?

好多人係跟風 邊邊多人就投邊邊

天日仲佔？

柒左又唔認
講到好撚委屈咁
咁辛苦你呀

我都屌咗聲。

周公報夢現場超高士氣。

利申：睇波咋我

Fb有人影到班犬係呢條通道收工走呀

又唔升級又唔走 抗爭定玩自己

人唔散，一齊叫狗散！！d狗 一出門實吠。一吠即輸

因為真係擔心大家夜晚安全，請留守人士一定要聚埋一齊唔好分開
公投只係大方向，但跟唔跟大家可以自行判斷。
有信心有體力，可以保持冷靜既巴打們不妨留低，等人聽朝接力但一定要注意安全，我地一個都不能少

各位係現場最清楚情況，但相信都有d 人擔心會唔會比氣氛沖開左大家理智，而耽誤左撤退時機
不分化不割蓆！

不撤個撤唔係單指行動個日，而係整個運動。
只要keep 住呢個可攻可守可退既勢，我地一定會成功既！！

開多個Post 統計下有出同冇出嘅人

法國黃背心運動的 8 堂課

好多五毛叫散水

根本現場無人想衝，政府又無做過任何行動！
點解叫散？就係為左一張速龍相就亂陣腳？

其實人多仲安全
Ok算
咪撚再喺度公咩投

散你老母

關你撚事

鍵戰都有鍵戰既作用，各位手下留情文宣組做緊野

其實你想走咪走囉
做乜鳩要帶風向叫人散 真係好撚好笑

利﹕已走 太累留力

對住個mon係到指指點點話關心我哋，我情願佢哋去現場關心我哋囉。冇係現場憑咩指指點點。

利申：發夢

左膠已滲透兩星期了，大家開始發覺有唔妥係好事

又話民主
大家公投完又質疑個結果

對唔住，今日7點出到11點太攰走左

現場見到一堆人走 你會好心酸

現場的人先係有投票權的人
用隻腳投票

點都好
大家會慢慢有默契 學識點處理
唔洗唔開心
唔好分化
目標一致

Be water

朝早7點

1點都未到走超過一半人
咁圍左大半日為乜
回應？道歉？
冇一樣訴求做到

奴性重 怕辛苦 香港人劣根性

重點唔係散/留，係留返俾自己決定，唔好指點人走，正如我走都唔人拉大隊一齊啦，咪默默講聲加油之後走囉

btw現場大家會互相提點，愈多人基本上係愈安全，而且無人會想夜晚先黎硬碰硬，唔好以為現場人係無腦先得架...

唔俾人走，好民主

發夢見到大家已經用腳投咗
而家係有d人條氣唔順上嚟搵稻草人打

想做新大台咪開聲囉
實比你做架

叫人唔好主動衝 唔好比位人入我明
但有班人留低其實係等緊警察主動衝
不嬲有班勇武唔怕死 只係想等緊班狗自己失控
我咁講未必啱聽 但其實69夜晚同612都係捱打返黎
有人驚既主動走先我無異議 但唔好當所有人都驚
交返比佢地自己決定會好啲

各位現場既朋友把握時間好好休息，聽朝太陽出黎就又熱又曬，好易中暑，趁而家回回氣先啦
而家出入口都封得七七八八，如果無所謂既秘道，我諗d 狗狗應該都出唔到去行街，大家閒時巡視一下應該都可以，而家最緊要抖抖！
保留體力，前面仲有好長既路要行
後勤組會繼續協助前線巴絲們

Sorry,唔小心負評，應該係正評

人投你投佢投
離開咗現場 投
只喺屋企睇live 投
乜都無做過 又投

唔洗對唔住，有心出黎撐下已經好好

我係贊成現場公投 亦支持離開休息聽日再黎既
不過想留低既我亦會為佢地打氣
而坐係屋企既人 你唔知現場環境係點
就唔好亂講野 幫我地決定。。。

心酸已走 前線真係要人先再仆出黎

純粹覺得 隨散隨聚 仲要無LEADER 威力好強

無體力咪走、有體力咪留、就係咁簡單、各有各做

入去屌撚爆班垃圾左膠五毛！

尊重！！

不分化不割席！！！

網上既 幫手用電腦玩 長輩圖 文宣

現場既 注意身體

我10點左右留意到即時post有班人連住係咁話散啦
我行遠d留言話現場冇咁嚴重
但係都唔夠佢地人多洗版
之後好多散水post出現 最後仲投票
我copy自己打段野同佢地鬥
反而比人攻擊同瘋評
我真係唔明大家都冇起底或者冇認到帳號名？
每次示威時間都推唔到有用post上熱門
我覺得連登好似有d淪陷

加油💪
萬事小心
夜左更加要影多啲相拍多啲片

exact7ly
其實最大既苦情牌 苦肉計反而就係呢種
69 612出呢張牌引到黑警出錯 反而幫抗爭者贏曬輿論
黑警而家即刻醒左 谷撚到塊閪臉紅曬都唔會死出黎清場住
更加證明左G20前佢地都好怕香港有亂既畫面

希望前線真係小心d, 努力
但係抗爭者方向冇錯到, 完全正確

不嬲都係自稱「正常泛民支持者」(非常強調自己唔係打手)同左膠居多

大家加油，萬事小心

我都幾肯定係有鬼
有張圖無啦啦叫人11點走

唔係唔比人走，而係應該等佢地自己決定
唔係帶風向逼人，影響人
佢想留就留，走就走，我地冇必要點人
當然我見佢地辛苦都想佢地退下
但呢樣嘢佢地自己選擇
只可以同佢講聲加油

勿忘初心，不分化不阻止不切割

根本香港人就無抗爭意識

推 麻煩班人開post前諗多啲
唔好亂拋主意出黎

咁樣係民主? 唔係現場既有咩資格投?
全中國13億人投票叫香港人滾出香港得唔得?

唔好意思，我冇追post,以下論點可能都有人講

散好似好洩氣好認輸

不過呢場有可能變成持久戰
你睇政府呢個月嘅龜縮
你方佢會半夜承諾5點訴求是但一樣咩
係唔會呀！！

散～大家可以休息
可以免人話柄

雨傘教訓，擺條路咁耐，去到後期只係嘉年華

利申：今日冇出過嚟
所以我只係發表下，冇權決定

非常欣賞今日所有義士嘅行動
所以你地選擇留嘅，點我都會支持

你心水清
班友10點幾嗰陣真係on撚79
唔同意撤嘅就屌左先
羊群心態到痴線

因為有萬幾連燈仔係屋企好擔心

發夢剛走，
當下係諗既然警犬中意玩凌晨攻擊又少記者，
本身現場準備公投但俾差佬玩苦肉計，
個人認為應將將計就計一齊走，
成條路立刻空哂睇官媒仲有咩好寫，
戰友又可以一齊安全走。
（不過都係留多陣確保警察無開閘嗰下順勢衝出嚟打人先走）
希望留低嘅隊友無事

可能係驚大家落黑警面落得咁盡
過兩日攞唔到遊行不反對通知書

唔理係鬼定真心都好啦 預左一定有既
心酸既係好多人仲係跟大隊心態
明明我地贏既係自發行動
大家俾少少主見好冇

唔啱聽唔好聽 唔係黎互屌

政府拖到過左G20就仆街 過左佢更加唔會理市民訴求

我有見到，見到有巴打努力留言叫人咪推散水po，有段時間係負評多，真心有啲淪陷既感覺所以即刻出返po頂下

驚俾位人入 驚共產黨唔開心

唉 多謝幫手

Ok
香港你玩哂你話事
我自問我冇資格

點都好啦
你鍾意啦
唔好壞咗大事就得

你第一日先知某個論壇會自己控制正負皮咩？

人地入面d犬歎冷氣，叫散都係出於關心，見到你地又朝企到晚，今日又熱又焗，不忍心見到你地咁辛苦，散唔散我地都阻你唔到，take care la

講得好

吓？上網啲人都係比建議叫你地走，又無屌過你地，咁又唔得？你話屌你就唔係各有各做姐

照你咁講，投負皮嘅人都係唔撚得架啦係咪啊？現場都會有共識架喇，你係咪又呆撚左啊。五你老母毛咩

每個人體質唔同 你留到最後我欣賞你 但請你唔好鬧我

走唔走自己決定啦咁大個人

表示喺現場走左了

唔算嚴峻先無留嘅必要，你係咪搞錯左啲乜？

出po鼓勵士氣要留就一齊留好過咁樣叫人散

咁大個人出到去現場會自行決定散唔散啦

Push

好簡單講句
自己決定「自己」留定撤

唔係話我地話晒事，灣仔前線既都想有網民支持，你地一句鼓勵同關心比起呼籲撤退會好好多囉。
另外擔心5毛滲透姐，都係想提醒下大家

其實屌得好。

發夢見到自己企咗10粒鐘 未食嘢
又焗差啲暈 所以走
知道大家擔心，但今日大家好守本份
而且知道嗰度真係唔衝得

我都覺得，唔好說人走
始終人一少仲危險

準備應付輿論戰
政府重施2014故技

現場既人仲勇武過連登仔
真係世界變

跟本現場唔同6月9晩
有人有士氣又和平
挾持住幾百隻狗做籌碼

唔通你和平犬都打鳩你？
佢地唔驚又去做輿論既風口浪尖？

估唔到連登仔竟然現場和平多人都叫人走
真係弱智
你話612半夜出哂彈叫人走就話啫
而家和理非都叫人走
收左幾多錢出post?

現場既朋友當然可以決定去留
連登巴絲打應該都係擔心凌晨無咗尾班車會危險啫
留得低既都要安全至上
走既就返去好好休息 第日再黎支援

輪更是必要的

其實又冇聽到話邊個邊個叫人走嘅，前面揸咪個啲隔條馬路都聽唔到啦。不過一路有人走係真，但留低嘅更多，係走係留我哋會決定，唔打算走嘅見到連登post都會留，就算就有話一齊走都係驚單丁一個比狗逗啫

好多唔係現場嘅人投話叫大家走都係擔心狗都趁夜清場，佢哋唔係現場感受唔到個種凝聚嘅氣氛，又睇唔到班狗幾撚on9乞人憎

既然大家目標一致就無需要拗，今日大家都辛苦啦

利申頭先係現場

一直講各有各做係：你可以和平但唔好阻人衝。同樣你唔想留低可以自己走但唔好用一啲「妄想」，例如警犬入夜就會發癲黎鼓吹人走。

今日阻人衝都算，當你真係驚成本大警犬發癲。而且圍住警總，入面班人分分鐘急過出面班人

但和平無事情況叫人散係乜野意思？情況危險先真係需要散，唔通出到催淚彈，橡膠彈仲叫人出黎擋?

成班坐係屋企睇直播乜都唔知就叫人走
人多其實班狗做唔到D乜
而家無乜人仲危險

現場 > 連登 > 大台

agree

我係其中一個正皮。

我諗左陣開始明白現場嘅朋友點解會躁，站係你地角度睇應該會覺得我地成班鍵盤戰士又唔出黎又係到指指點點，你地咁辛苦企左成日挨到夜晚，我地成班鍵盤戰士仲係到搞分化叫人拉大隊走，拆散群眾令留守嘅人變得危險或者失去陣地。
我覺得你地的確應該躁
我作為一個死鍵盤戰士想同各位現場朋友道歉

但我相信我地（或者只係我自己）成班正皮鍵盤L，其實真係真心擔心大家入夜後會危險，同埋擔心如果發展成好似雨傘咁聚到散唔到，最終民意會消逝殆盡。認為如果大家返屋企訓反玩聽朝再黎過會好啲。無意分化，亦唔覺得鍵盤戰士會分化到大家。

利申 只係想提出意見令成件事做得好啲。但絕對專重現場朋友嘅決定，畢竟你地自己最清楚你地想點做。無論點，都會全力支持你地。

唔係香港只能做鍵盤L嘅我敬上

各位一定要小心

不撤，不散

好多係新account或者僵屍account 要捉鬼嘅唔係現場 而係呢度

連登啲人畢嬲都係跟風向，唔思考
個post 多正皮啲人就會正皮
個post 多負皮啲人再負皮

得罪講句，其實真係好多一朝早嚟咗，反正佢用催淚清都係走，早啲唞算

90210事件， 連登鍵盤民意

巴打我唔喺現場真係無資格出聲
但一路mon住啲消息又話上gear又包抄又剩真係好擔心
唔係擔心你地做咩 係擔心啲狗無性
留唔留最終都係你地嘅決定 總之小心喇
利申每次都有出 但發夢之後開始咳同病
今日真係頂唔住無出 真心講句sorry

發撚咗十幾個鐘夢 ok?

其實係驚好似前個星期日晚咁

發夢發左13個鍾，弱者表示頂唔順要起身運動下
其實愈夜會愈少自己友，所以先建議走
要留既冇問題，但要自己衡量番人身安全同體力

明嘅
你哋小心得閒補下HP
留意有冇鬼搞事

加油
長久作戰

眼見仲有好多人不放棄仲留守緊
西利

聽日會有人接力嫁
各有各做

係 發夢啲狗係各區派嚟增援 手足又愈嚟愈少
咁樣最後只會散唔哂啲人 有可能有少數手足出事

其實黎緊G20 你估佢地真係敢再對和平示威者出手？
反而如果我係政府 我會扮係自己友叫你地走 因為我唔郁得你地

大多消息都係現場傳俾記者再傳出黎，現場大家警覺性強過網友一百倍，一傳十，十傅百，好撚團結
btw好好休息，唔洗自責，出唔到都可以幫手係連登推下有用po

呢個禮拜自從星期日大家都都休息左四日其實ok

我本身以為個連登投票係現場啲人發起，因為我嗰陣都仲喺現場，見到仲留喺度嘅人其實都分佈得幾散，現場好難統計投票人數，所以先借連登嚟搵個意向。點知望一望個正評數，屌，咁撚多人嘅

逼到佢地出手係好事

1) 你唔想走，可以自己留
2) 如果在場嘅人想留，咁就不論個正評負評係點都好，都自然會留
3) 如果在場者係會受人疏擺，咁只要在場有人話走，佢都會轉軚想走
4) 如果你覺得大家無出嚟又發表意見係指點你地，咁你可以開個新post講明出嚟嘅人先好投票

垃圾5毛 想出分化post 分化 我地 食屎啦 屌你老母

發夢今日7點踩到5點
攰撚死 仲要前線 不過前線都無乜特別

係呀 樓上有人屌我話會攰要番去休息
無咩發生咁緊係可以休息下 手足又咁守規矩

Ps:發夢

當局者迷
唔係現場 一定心水清過係現場

已離開 出左黎成日好撚攰 班狗要發難而架既狀態死緊

on9
話散咁同2014有乜分別

唔喺現場就冇資格點點點

同當年2014年既論調一模一樣

有時真係唔係想走 但堅頂唔順 又熱又攰
屌你仲要full gear 著撚住個3200 呼吸幾撚難你知唔知
輪下班得唔得先？

咁就已經好有散水必要啦...

利申 發緊夢

其實我地對得住自己對得住香港就得
我問心無愧

明白嫁巴打 我都有諗呢點
只係驚狗癲起嚟無性 總之入夜小心喇

我覺得可以提出輪班制，唔係鍵盤大將軍一野公投叫大隊撤，咁只會孤立左下定決心留既前線義士

對唔住

咁點解唔下次又高速集結... 去同朋友食飯？信唔過朋友，覺得佢地唔會一呼百應出嚟？

收到喇巴打 睇到港台直播都放心啲
全靠你地開左個好頭入夜萬事小心同休息好

下次係幾時？今次係G20前最後一個weekend，做事睇時機

佔你老母啦今次真係要

衝政總，佔立院

26號咪民陣囉，何況聽日再出嚟食飯咪又係weekend食。。。仲可能可以去第個地方食新嘢添。

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

好失望，說好的不撤不散？

大家留意下啦 嗰堆人係突然間十點零嘅時候出現㗎 之後十一點冇乜人理佢哋就全部一次過消失曬 全部係啲左膠打手帶風向咋

你自己衡量走吾走咪得，佢地做咩你吾洗理嫁wor

5年前雨傘我仲係大學生
成個sem冇返過學就去幫手
5年後我已經做緊嘢, 但1
69(610) 612(611) 616 621
我全部都有去, 除咗621, 其他都係full day, 乜都唔理就去
我真係盡咗力幫手, 好唔夠休息
但我唔知我頂到幾多獲

依家成日講不撤不散個班=鬼
叫人走個班=左膠
人地走吾走，有分數啦

有人帶風向唔洗理
我番左去補體
等等就出黎
兄弟撐住

發夢去咗半日金鐘
去到凌晨12點 橋果邊都唔少人散咗 自己都走咗
講真叫咗大半日 又冇咩事情發生 大家都攰 在場嘅見到有唔少仲係中學生 留過夜我諗好多人都唔得 再者冇特別事發生 叫人散都好正常
隔離post啲人可能都係擔心先咁投 始終入夜真係危險 十點幾十一點果陣有傳話見到有幾隊速龍黎緊叫人gear up果下 啲人都開始驚 同散咗少少人

same here bro
當年有一科缺席太多直接fail差啲defer

有得抖大家都想返屋企休息，但睇到個公投軍師po真係灰

班仆街早有預謀架

明明大家到而家個共識係不撤不散

跟住夜晚11點都未夠

成班仆街已經整好哂宣傳圖叫人11點準時散水

又air drop又剩咁

現場嘅人要留要走用左對腳無聲投票啦

輪唔輪到班散水撚出聲呀

不撤不散 從來只係口號
係我太撚天真

香港人始終唔係生蕃格，太柔軟，太nice。